九十歲呀婆都出街鬧你個林鄭

9.6 三點鐘左右, 有個白衫白褲銀髮婆婆坐係圖書館對面馬路邊, 佢都係遊行一分子, 佢同我地一樣, 都叫林鄭落台

你話你好唔好意思呀柒婆? DNLM!

你已獲得$0.3